點解黃絲咁戇鳩覺得自己喺股票市場可以用資金去表明立場

假設嗰堆黃股既莊家係有立場既
如果個莊家係藍絲，佢一定有部分想法係想設局賺黃絲/民主派錢，咁黃絲就衝咗入去送子彈俾人
如果個莊家係黃絲，佢就唔會拉高派貨跟住壓返落去，因為咁樣係賺緊自己人既錢，機會極微

我知有堆人買呢啲股票支持蘋果預咗total loss，咁點解你地唔直接用呢筆錢既部分直接課金俾蘋果？
由頭到尾，都係有班黃絲傻仔以為自己搵到一個又賺錢又可以支持到蘋果既方法，跟住俾人水鳩咗，以為咁樣係抗爭

認清楚啦，香港既核心價值係中環價值呀

係黃就唔好問！
香港人就係咁可愛！

我唔係「香港人」

買股票支持蘋果
好撚可愛

分得清買股票唔係抗爭嘅黃絲多數賺到笑

買報紙、捐錢、訂閱係支持
炒股係賺錢
特登輸係傻仔

特登拎嚟輸同特登唔捐畀蘋果其實差唔多

BTW HOCC11號12:13叫人入市
睇返表就知真係會送頭

從來都冇講過話要錢，係支持壹傳媒，香港核心價值係中環？中環既咩？巴士站前既美心？定環球大廈巷仔間祖樂比

黃上腦

又出黎分化、 blocked 又哂左個account

睇你個名都知你黃

冇送頭 走到既話 仲有100%執

唔通咩都唔做
咁你有咩高見

富途用壹傳媒開咗個post寸鳩香港人
依下真心唔抵，俾咗個位人哋

比起最低位都升左6 7倍
我宣布呢次黃色股票圈
大 成 功

佢叫人唔好走

樓主係5毛 我用幾皮野買畫面有咩問題 我又有訂閱又有捐錢 買埋股票又唔得？

諗咁多做乜？上左兩日升幅最高賣行廣告已經賺晒
主席被拉係壞消息
但股價升左18陪

兄弟爬山 各自努力

上左報點樣表明唔到立場

希望藍絲都會咁做 入定啲2360先

藍絲做壹傳媒嘅莊家，講出嚟你自己有冇笑

買蘋果股票想幫人最緊要識沽貨
死渣同燒自己糧草冇分別

抗爭最需要資源，唔明點解有人唔係靠呢個機會賺錢而係一心燒自己糧草

黃絲莊家割黃絲

畀人割到嘅人筆錢留喺佢個袋咪盞浪費

唔買我驚比手足杯葛